【達子再見】皇家馬德里球迷轉會吹水區(57)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernandez
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

On loan:
1. Fabio Coentrao
2. James Rodriguez

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Morata

All the best

⚪️⚪️⚪️Welcome Theo,Vallejo,Llorente⚪️⚪️⚪️

Welcome Ceballos

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

歡迎留圖加入

留馬放達
主席幾時死

借高仔，買前鋒
Target:dybala>包皮>hazard>利雲>阿古路>新星
中場，後衛:夠人

哭喪區

拖丹可恥

其實達仔自己唔識諗啫
成日覺得無正選踢
但係又唔諗下BBC一個32 一個就30 一個成日傷
黎緊幾季唔用你用邊個

好傷心

達子錯在唔肯比拖舟拮屎忽

Asus就識諗啦
接咗摩迪兩年班

而家買人實水魚價

幾時買都係架啦

但出年世盃，今年如果冇咩正選好難必入國家隊，世盃4年一次，真係冇幾多次可以踢

升果個巴西Nigga上黎囉

依幾年都儲埋唔少錢 到時咪又瘋狂掃貨

所以如果唔係世盃達有可能留(包括占)

達

關鬼事咩
睇佢之前D訪問就知佢唔甘心做後備

理性d講
其實去英超傷左無得踢wc既機會大好多
而且車仔班人又要夾過

果件垃圾係巴甲都未踢得掂

青訓Diaz是咪叫咩新阿古路？
呢件有冇料上位踢輪換

賓周馬早前曾在網台節目中批評達子：「一個廿幾歲嘅𡃁仔，乜撚嘢都唔識，我踢撚咗八年我輸畀佢，咁仲唔撚收山呀？」

50M架

在被問到有朝一日是否還會回到皇馬時，莫拉達顯得比較謹慎：“我不認為我會再次回到皇馬。這個夏天有點奇怪，直到體檢通過了我才會感到安心。我在皇馬贏得了四座獎杯，但現在我只想穿上車路士球衣。”

“非常感謝所有皇馬球迷對我又一次的支持，我會永遠祝福皇馬的。與這些隊友一起走過了這些日子，現在我能夠快樂地離開。”

他朝有一日，佢會同班車狗一樣，遲早會迫走干地

留名

無追晒之前d野
其實都係第一句 我不認為xxxxx講得難聽 之後都無乜野
點解上個po咁多手足反感

變左哭喪區真係好難睇
佢都唔鍾意皇
拿祖都等到26 27歲
但佢見到bbc 3件都過28 29都唔肯等
達仔上季有貢獻我好感謝佢
但我覺得佢真係唔夠愛皇馬
衰d講佢擔泥對皇都熱情過佢

走左就走左 已成事實
而家睇拖舟想買前鋒 定用一大堆中場打算

空炮很傷身哦

世一變世三
牙禿變柏度
Isco變法比
積仔變摸閪
細路變馬高
拉膠變卡希
細華變雷斯
摩卻變404not found

諗起都正 唔知會唔會現曬形呢？

知唔知醜

應該咁講
佢係對正選位既執著多過對皇馬既愛
去轟既話 阿姨基本上淨係夠資格幫達抆腳毛 八、九成上陣時間不是夢 同埋都幫到佢國家隊爭贏沙皮狗踢世杯
係皇馬就得4成左右 仲要上季歐聯八強打後無乜點出過
想走其實可以理解 你唔能夠要求一個當打靚仔球星無條件比條雞蟲食住

Agger

4月已經接受訪問話想跟干地

“有多位英超主帥都給我打電話，讓我去那裡踢球。我說好的，我很願意，一旦我要轉會，我基本上是會去倫敦的，但我不知道皇馬是怎麼想的。 ”

“我很感激干地，因為最信任我的教練，他很希望可以得到我，他讓我覺得自己可以在頂級的聯賽中踢球。然而我從來沒有幸運地和他一起真正的工作，但我確信這是遲早的事情。”

“我已經不在年輕，24歲是一個重要的時刻。”

走啦，唔走冇錢買大把奶

70、80分鐘出佢就屌曬鬼
水煙仔踩草30秒都未出過聲

祖車曼都J佢 大把市場佢唔會想等皇
拿祖冇大會俾正選佢 擔泥今年都想走啦
只不過佢青訓身份 令件事更複雜

真
我只係關心會唔會買前鋒

戴疤拿緊係做疤狗 唔好ff la

今次係傷d既 因為係自己想走
唔係當貨賣咁走
不過如果佩狗以為bbc夠做就真係錯得交關

傻啦
皇巴西人
基上係鐵膽

有冇人有印象拖舟尋晚賣達仔之前十幾個鐘喺IG post過同賓周馬嘅合照
下面好似打咗France唔知乜嘢
依家del咗post

唔係皇馬po咩
French connection

仲未知邊個係五月仔

達仔始終都係要走

May jai

仲有得賣

水煙仔好似有出過聲喎

你啱
記錯自膠
但係賣達仔嗰日出個咁嘅post都好賤

唔洗清左d印字咩

好似貴過香港買

出完聲都冇達仔咁撚怨婦
走左仲要話阻止疤塞奪冠
所以迷水煙仔係真皇

遲d對返唔好射爆我地就得 good luck 達仔

大家一人一信叫佩狗回購謝斯bb

達仔good luck

知遇之恩，唔係皇馬買佢返黎，而家真係唔知去左邊，果陣係魯爾雲佬身邊學野先進步咁多

呢個真係無咩可能

達仔
聯賽molamola

踢極都踢唔起

不了 唔潔身自愛冇人幫到佢
又食煙又唱歌

唔明點解咁多人想買DYBALA, 唔覺佢真係咁勁

之前我都場場吹奏謝斯謝斯一起shout

但係佢自己唔努力冇人幫到佢

達子

關咩事 佢好明顯係際遇問題
人地唱下歌又唔撚俾咩

呢個好笑

自己有料仲要比件垃圾騎住 嬲都正常
最多話佢養唔熟 點會話佢反骨
會唔會敏感左少少

咪係囉
球員生涯有限
而家車仔睇得起佢 offer一個正選位比佢
走都是正常

其實成日未轉就印係咩玩法

拍定手先

所以做得獌狗都係無腦

真皇係唔會咁話母會
卡斯

佢d訪問你有跟足既話就知佢從來只有不滿
唔係話佢唔慘
但feel到佢係冇留戀

你偶像摩佬唔係最憎煙剷咩

吓

yeah

2013年就艾簡達拿
之前就達仔, 占同基沙文

6000大元

慶典自己坐埋一邊眼濕濕睇得出佢唔捨得
歐聯又話想幫皇馬拎返比佢射走個冠軍 結果對強隊出都冇得出 決賽出3分鐘

就算真係賣撚左賓周 皇馬都會買第2個巨星做主力
留低真係真皇 唔留低都人之常情

係咪你黎

達子咁真皇都叫唔夠愛
當年倒戈入兩球都冇慶祝
仲要係對住佢最撚憎嘅安狗
對疤狗之前仲話要為皇馬射死巴塞

翻到嚟皇馬出得唔多都冇出聲屌
比足面隊波同施丹
依家達子可以去一隊重視自己嘅球隊
皇馬亦都收翻唔少轉會費
都叫做好來好去啦
你班人又話佢怨婦甚至咒佢
都唔知咩心態嚟

系

第一 達仔講過如果唔係有回購條款
佢打死都唔返皇馬
第二我冇怨
但我覺得哩件事唔值得成班人去哭喪
哩d 事係皇馬都成日發生
學識向前看啦
大家每日j下洛蘭迪 掃把佬算啦

猩猩下年去獌

In 掃把 we 7s

已經係車仔既人 講黎做咩
j賓周啦

好撚煩
咪撚再信d戇鳩新聞啦

我保留法律追究既權利

Yes
而且對任何效力過的球會唔鏟草係禮貌
唔好拎d其他無恥球員做比較

你都信包皮會黎啦

臭jer佬

包皮100% come
信我 我唔戇鳩

泡狗

黎唔黎都切你條包皮去餵狗

我信你 仲準過官網

牙維食開屎 唔食呢啲

又互含

今晚j 掃把佬？ 睇佢講hala madrid

Funson reported

haha madrid

第一 達仔全文係咁講嘅
『我不是意大利人，但我披起祖雲達斯戰衣時我會付出一切。但問題是皇馬是我自小的夢想，不過如果沒有回購條款，相信我不會離開祖雲達斯。』
我唔覺得有落皇馬面喎

第二 哭喪下都唔比
走左一個出色嘅前鋒係值得可惜嘅
雖然我覺得冇前鋒後備先最值得哭喪

點睇干地352 橫掃英超

假重現型了

班球員同你一樣咁反骨

好快就會反干地了

咁賓周日日玩車都冇問題啦

監躉壞事做盡都無問題 公平咩

冇口技同屎忽係咁

得閒去rap去拍mv不如減返肥
謝斯傷完肥到 成個人都冇以前咁靈活

88

安76都唔撚用佢啦

施丹一開頭上任諗住谷起佢
不過最後勝利係機師

一個球員有幾勤力睇個身形就睇得出
巴爾傷咁多次出黎都係照交到貨
體能好冇得講

又想講沾屎

下 講佢做咩

點知你d迷沾狗姐

「不過，如果沒有回購條款的話，我相信皇馬希望我回歸的方法，就只有綁架我而已。」
咁樣算係點

當人係波咁踢黎踢去仲想人地愛皇馬死蝗狗真係世界最賤

含柒啦你 躝返你個獌狗竇啦

你係雞啊 我撚有提舊屎啊

笑笑笑
打撚死你

哎喲，講中左嬲嬲豬

21號互射？

又走入黎瀨屎

你捉佢返去啦

人地真係監躉黎

關禾咩事

牙維睇唔住佢d手足

買唔到人唔洗嬲的
你仲有個lkk嘛

今個月要入返去坐

賣咁撚平，好撚嬲

係唔賣俾獌狗 吹咩

唔通去達仔去垃圾獌奶你班獌狗個屎眼

又mon po mon到谷住啖氣嬲佩狗唔放比你隊黑鬼聯
feel到你點樣修餘個post要好似唔care又要抽水

去邊都好啦，唔係留係皇馬我都滿足既

遲D賓周馬同你一齊踎監，咁你晚晚有屎眼玩

我係好撚care先要入黎發洩下

唔係去最聯我都滿足

WoW 垃圾獌聯～

喂渣維，典做野架你
睇實你啲力加手足啦

佢幾時先坐？

轉緊ac牙佢

lkk除左樣冇野輸比達仔
唔知你care what

轉ac呢門手藝真係要請教鳩白同ON撚9

你幫牙維含，賓周即刻同你坐

渣架

我唔識

剩係樣已經夠啦，lkk 個樣見到都唔撚開胃

我都唔識

賴屎華

就講就轉

好耐冇見y絲 去左邊

捉番件淨係識瀨屎嘅狗走啦

琴晚出現過哭左喪

屌咪撚理個瀨屎狗啦，仲臭過會然摩迪碌jer

講還講點解要抽我麻吉

你含完都咪撚攞出黎講啦 核突到

謝斯其實去左拉斯彭馬斯fit番
但未去到番到黎踢波嘅水準

咁距系臭嘛😑

Dybala done deal

未？

你轉ac唔怪得啲時間咁清楚啦

佢臭到隔著條褲都聞到

呢個中肯

on9啦 得我咁留意佢咋

25狗！

Hello

hi 鳩白

唔洗特登浦頭扮野喎

叫漁農處啦

Call埋食環執埋啲屎走

男人老狗買女裝係咩玩法

你地好煩呀
死都要話我係分身 有冇咁難辨別呀

其實絲打係我分身 即係其實我都係絲打黎。。。
靜靜雞同大家講

你算把啦

生要見樣死要見閪

自己quote自己係咩玩法

你人緣唔好呀 搞到大家誤會我

乜你咁架

你快啲拆掂呢單嘢

尋晚kelly鬧得我好岩

拆唔掂 佢地痴線的

最衰都係嗰個謝斯朗拿度
你追擊佢直到永遠啦

咁又唔係咁好既........

funson reported
bam

做咩report 自己

今次撐鳩白

絲打好波

好球！！！

好兄弟！
趕絕分身
你我有責

仲以為有個女仔皇迷 原來係夢一場

All funson

呢個真，鳩白仲要扮絲打

終於知道咩叫三人成虎

你自己咪成日小妹前小妹後

虎你老母咩鳩白

Since Benzema's arrival, forwards like Raul, Van Nistelrooy, Higuaín, Adebayor, Chicharito and Morata were shown the exit door. [as]

勁牙！

賓周馬是不死的

屌不如直接用五月仔算啦今季 寧願睇幻幻派膠都唔想見到隻馬

當人貨咁買賣仲講咩唔夠愛皇馬，好撚小家好撚柒，收聲啦屌

老老豆豆 雖然我對Y絲無乜興趣
但唔係買件女裝波衫就叫絲打架

老老豆豆 絲唔絲打有咩咁重要 依家睇波定睇女

樓上班友係睇女

我地一齊shout賓周賓周
賓周！賓周！
我地一齊shout踢到插喉
踢到！插喉！

不了 賓周馬是最勁

Ceballos will be presented today but in principle, he won't wear the #10. Asensio will wear it while Isco will stick to his #22. [marca]

迷辛黨第n次召集

天天天 地地地係咪你分身

辛仔 啪啪啪
10號 啪啪啪

準備告鳩華布拿 拎埋世界盃
好波！！

佢想走
係咪自己當自己係貨？
呢到都冇人真係屌佢乜野

不了
天天天 地地地堅柒
me 9up only

辛仔RIP

係唔係絲唔重要
但唔好屈我係分身囉
你地問候阿白一回事
但唔好當咗我係佢 跟住鬧埋我囉
我又冇得罪你地

Benzema>Raul, Van Nistelrooy, Higuaín, Adebayor, Chicharito and Morata

決定轉軚撐你
我愛你

我都撐你
我愛你

我唔愛你

Gun!!!

我宣佈我同絲已經合體

三個搞基啦 愛無國界

白虎

想像到鳩白死金飛個樣扮女人

皇馬又唔係欠左佢 乜冠都拎齊咁濟 佢都係想走
佢自己心雄想打正選又唔等得姐

你講完有冇覺得好好笑?
球員買賣不嬲都係要睇哂球會同球員意願
唔當貨賣的方法係全部想走都free佢走

yes 禾真絲

唔好話咩世杯年啦 沙皮狗搞成咁 根本威脅唔到佢西班牙正選個位

😏

佢係唔係真皇同佢係咪正選後備係冇關係
佢既然冇commitment咪比佢走去揾機會
唔覺有咩對佢唔住
賓周係廢
但佢同主力夾踢正選都唔算次次好好表現
講多句啦
輪換黎講占士仲有效率啦
咪又係要走

@與月亮對話

你咪撚偷丁沾屎啦

佢自從14世界杯之後都係被達仔騎住

客觀持平
理性分析

下話

咁我地黎緊二號中鋒會邊個 ?

買咁多中場會轉打442 ?

5月仔 諗起都想死了

重上B隊入球率

打擊皇區分身你我有責

印象中佢入替都無咩威脅
唔知佩狗仲會唔會買人

馬撚有火到佢衝埋黎你會驚
五月仔真係不了

靚仔到對面會行開

Real Madrid will make €137M after Danilo is sold (€30M) - Morata (€80M) - James (€10M) - Diego Llorente (€6M) - Mariano (€8M). [elbernabéu]

All in ....😵😵

馬撚可以成材嗎?

Dybala is already a madridista

希望啦

絕對可以
做下個杜臭巴

還我馬撚

如果用1億以上買dybala 支唔支持先

我夾多500港元

皇區幫佩狗籌錢表示整力支持

Highest sold Real Madrid players: Morata (€80M) - Di María (€75M) - Özil (€50M) - Robinho (€43M) - Higuaín (€39M) - Anelka (€31M) [marca]

結衣BB : 我接多啲客

Highest sold Spanish players: Morata (€80M) - Torres (€58M) - Mendieta (€50M) - Mata (€42M) - Villa & Martinez (€40M) [marca]

支持馬撚

好簡單
全身相唔使樣
一睇就知男定女

ok

牙維想睇朴槿惠牙-.-

MOMO完勝

原來摩佬都係韓狗來 好撚失望

MOMO日本妹黎架 低能仔

肉酸又輸

近日，尼馬轉會巴黎的消息愈演愈烈，而尼馬本人也沒有對該傳聞作出明確的解釋。這也讓巴塞球迷感到十分不安，而《每日體育報》則表示，同樣不安的還有祖記球迷，因為如果巴塞失去尼馬，那麼將全力去追逐戴巴拿。

《每日體育報》表示，如果巴黎以2.22億歐元的價格將尼馬拿下，那麼巴塞就勢必要為尼馬留下的空缺找一個替身，而最佳的人選無疑就是戴巴拿，身為美斯國家隊隊友的他，和美斯自然也有著一定的默契。

而《米蘭體育報》也表示，如果巴塞失去尼馬，那麼久一定會全力去追逐戴巴拿，該報甚至透露，美斯已經向巴塞高層表態，希望球隊能夠簽下戴巴拿。而一旦尼馬離去，那麼手握2.22億歐元的收入，也會讓巴塞在追逐戴巴拿時有著足夠的底氣。

早在上個賽季，巴塞就對戴巴拿十分感興趣，特別是在祖記3-0戰勝巴塞的比賽中，戴巴拿的表現格外搶眼，這也讓巴塞高層堅定了引進戴巴拿的決心。但是，由於MSN的存在，戴巴拿在巴塞很難會得到主力位置，在加上祖記不肯放人，也讓這筆交易最終泡湯。

但如果尼馬離開，那麼戴巴拿加盟巴塞的可能性就會高很多，巴塞能夠為他提供正選位置，也有足夠的資金來得到他。但在尼馬轉會沒有定論之前，一切都還只是未知。

（Marco）

太肉酸了

肉酸同阿粒都做到皇區高級會員了

Verified by 摩佬

好人好姐入韓國女團伏9我

真係好肉酸

On9

笑4

鮮嫩肥牛

開funson笑肉酸
為左笑肉酸可以去到咁盡

達子走左都係推得個半個post都冇
奧燒>達子
奧燒爆post

奧燒走即拎歐聯

擔泥黎即拎歐聯

擔泥黎左衛冕添呀陰公

占黎即雞胸

絲打想睇gif

西班牙第一中場玩命訓練 為了皇馬主力他豁出去了!!

皇馬的大巴車已經發動了，大家都準備回酒店休息，但司機還在等最後一位球員上車。這位球員是伊斯高。在隊友們都結束了訓練之後，伊斯高仍然還在健身房苦練，而在此之前，皇馬球員剛剛在訓練場上經歷了艱苦的訓練。

伊斯高上賽季已經成為了皇馬主力陣容的一員，他實現了更上一層樓，他在皇馬隊內的影響力是無可置疑的，在更衣室的地位也已確立。在經歷了起起伏伏的幾個賽季後，沒有人質疑伊斯高了，但他自己是第一個知道要想保持狀態是何等難的人。

正因為如此，新賽季的集訓開始後，伊斯高一點也沒有鬆懈。他是球隊中最努力的一個，除了在訓練賽中展現自己的水平外，還積極奔跑、竭盡全力拼搶，他想讓自己的力量和耐力變得更強。

伊斯高知道在皇馬踢球意味著什麼，他經歷過最困難的考驗，甚至還一度考慮離開皇馬。現在一切都變了，接下去他將與皇馬續約，合同將被延長到2022年。

不過無論是自己的新角色還是皇馬給予的信心，都沒有讓伊斯高感覺獲得了保障。他依然充滿鬥志，他知道新賽季又會非常困難。

巴爾的回歸、阿辛斯奧的成長、卻奧斯和摩迪的不可動搖，都讓伊斯高感受到了危機。 伊斯高知道，沒有了占士，還會有新的競爭者出現。

佢
可以好似占屎達仔咁走佬
但佢無放棄到

又係果張

仲矛屌番禾皇

真皇

其實好彩bale個排傷咗打返起isco如果唔係下年應該係鏝/熱見到佢

Maybe go jor bar dog

悶了

幫牙gap 1001 ok?

向世清投誠了

世清反雲
你背叛雲格 改名啦

你同世清恩怨難斷

雲加都反

小學雞先迷雲

佩狗打手
除褲未

喂喂喂呢到皇post黎 死阿狗滾回倫敦

公司好多女同事圍住我 暫時不方便！

迷雲無分界限

睇你肉酸

其實有冇人覺得拿華斯好撚似喬寶寶？？

大家都咁肉酸

咁奧燒果陣鐵膽正選。。地位差好遠。。

同埋個陣同朗打反擊真係不得了
朗都話話奧燒係最清楚佢走位嘅人黎
仲有個陣佩狗係臨閂轉會市場無啦啦賣左
個陣驚嚇程度緊係推左成個post啦

仲要歐洲助攻王i

驚訝程度ozil>迪馬>達仔

仲要走左都成日祝福皇馬

係咪翻咗psg踢中鋒

次次我皇拎冠軍都係twitter 祝賀

有無人唔捨得擔泥

我

無埋擔泥 得番賓周會踢歡樂足球

掃把呢

加操都唔去玩遊艇唱下K
蠢

一目了然

5月仔呢

不要說了 馬撚有鬥心 達仔有身型有技術有速度

依架姐係得賓周一個9號？傷左咁點玩法

佢係肯傷就好呀

Hi all

呢件真係分身

Hi絲打做乜改個咁嘅名

Yes你刀系

無法叫醒裝睡的人

見到達子告別喊左

岩岩睇ig
就嚟present ceballos
着21？

20la diu

收到風著2字頭

無畫擔屎唔知點打反擊

肥賓周

遲下印返件Ceballos先

睇完"丹尼路防守精華" 想佢快d躝

買人未

皇迷都畀佩狗撚慣了

Valverde [loaned to Depor]: I look up to Casemiro, Kroos and Modric you always have to look at the best. I want to be like Kroos.

Ceballos

好大個波

想渣

24號好型

買硬

居然係24....

21冇人著 10號冇人著?

一人一信回購謝斯

M Llorente 着21?

Raul正式用高層身份出席

屌！

不了

可能又借走

魯爾

#10 Asso

我估一係比辛
一係就空一年 下年世界盃買星

唔會係包皮啊 收皮啦

咁空2年 等沾屎back

辛着10號即印

10號著親都收皮
封號算啦

賓周馬著啦咁

10號留比戴巴拿or世三ok?

10號留空 睇黎有大收購

雖然擔泥踢波唔用腦
但佢訓練個陣係幾落力
At least開頭比pintus 操到嘔
到哩家大大隻隻
都算係有職業道德
唔似基迪拉

著24都唔著21🤦🏻‍♂️

冇腦唔知自己廢 以為死操爛操可以做球王

21要比Assensio咋下話

辛仔20唔好咩

人地一走就著貪過癮咩
又唔係咩特別number

證明踢波要食腦

佢想留住個10號位

賓周馬著10號得唔得

M Lo 18?

10號係世三/大把奶的

算係一名心態好嘅運動員
不過球商 智商都低到唔敢睇

臭jer

感覺個topic可以燈到歐聯撞到轟

好臭

原來真係分身

10號DYBALA
我一定印落場版

歐聯比morata 射出局

波3靚

話時話大佬白d女仔波衫邊度借翻黎

個個都想印 痴線

十成十鳩白上官網訂錯左女人波衫
毒撚格又唔敢退
咪錯有錯著嘅扮埋絲打

c打對唔字 係我累左你 請你接受我嘅愛意

Alvaro Morata has landed in London to complete a medical ahead of his £58m move to Chelsea. (Source: SkySports)

貢平

小妹明白了

Ok

維哥真人高大威猛

report again

買到戴把拿 我改名B_Ingram迷占狗 一年！！！
走數爛賓周！！！

你拜狗買到大波拿關我皇咩事😒

咁冇誠意點黎

你都唔係=.=

妓女

結衣bb

吊你老尾

人地而家話你唔識字 連續三年訂錯波衫呀陰公豬

唔好嬲 佢地低B仔黎

Me真絲-,-

撚左獌一野 佩狗心情大好

funson reported

禾刀系

我最嬲係佢地當咗我係你 無啦啦講粗口鬧我

你喺度咁多年 深啲嘅字都唔會講
點會無啦啦咁文雅三人成虎

老老豆豆 包皮 dybala 甚至利雲
黎得到 之後爭賓周正選最好
乜撚世三 笑而不語

呢度有幾多手足同我一樣係絲呀

喂你咁樣攻擊我唔啱喎

直線笑鳩白文盲

世三真係笑而不語

佢的確係

真
牙白英文都唔識多隻

媽好亂啊

喂呀

老老實實
isco唔差過夏殺特，真係追中鋒好過

利申：軌但有睇皇馬波，反疤

咁佢識D咩呀?

btw3人成虎又係點解

岩 追世三根本弱智

Bin c

反拜先鋒

鳩白最叻呃蝦條
利申 個處比佢呃左

世三打翼 朗打前咪得
Dybala直程同isco撞位添啦
佢轉左打cam唔係打st啦

咁三人成虎係咩解姐

伊斯高上季季尾表現屌打 一嗚驚人 仲要keep到

小妹

我係c

你中文有冇咁差

可唔可以留個tg教我中文

精神分裂😰

不了 你程度太差 叫主席教你啦

唉.....又笑人 又唔教

我話我係c

利申紅字絲打

@鳩白 問人tg啦

佢都唔識中文

今次仲捉你唔到

世三唔是高速突破邊路球員？
同耳屎鳩好似唔同type?

文學修為我敢講在座各位除左我都係垃圾

咁樣借d意讚我

你專研on9 literature?

行開啦屌你

你嘅頭號著作
真名上高登

主席讀中文系？

淫翻首詩再講

世三真係不了
一黎要夾過
二黎隊波咁多中場踢442 4312仲好

你肯定？

Yes
哩到多西班牙幫甲慣甲熟
加隻世三傷士氣
不了

法國C打好串

問：修為同素養有咩分別？唔準諗即刻答

字面上唔同囉 甘刀要問 你真系吾識中文架

吾識中文 無錯

修為係講有幾深功力
素養係一種表現出來既感覺，有冇學問就會make a difference咁
係咪咁

我生物學都有D研究
一齊參詳下?

士不素養，不可以重國

生物學我冇興趣
只喜歡中國文學同歷史

Btw 主席你咁有修養
你講生物學一定唔會有弦外之音掛

挑機 八代帝居係邊八個皇帝

我係IT狗only

我係甲由

又有花生睇

我純粹有興趣 不是學富五車
中國文史博大精深 我只是管中窺豹而已

敢問中國文化有無哲學一門

我反而覺得世三同isco會夾

我只係一個小小IT狗
係唔會話你知我JER痕既

其實我都覺
阿朗打中間
世三打左
咁伊斯高咪打中場同摩迪輪換
反正中場鐵3角都仲係摩卻卡

所有學問都係哲學

if (job = it dog) {
you life is over;
}

呢次同意主席

三四個波都唔夠用

如果你有睇開世三就會知佢其實唔係球霸型球風

我敢斷言
今年既世三勁尼馬250個LEVEL左右

正選11人

禿朗
Isco
卻 摩
米路
我 拉 華 積

冇賓周已經唔洗睇

Ff 不過好正

Real life

唔好咁直接

咁多前鋒加盟
咁多前鋒離開
圪立不倒既只有佢

當強姦已經無法避免
試試閉上眼享受

主席做wt牙

這是一條絕望的賓周，
冰火吹不起半點起息。
不如多扔些破銅爛鐵，
爽性潑你的剩菜殘羹。

自己講自己笑

莫拉達轉會車路士 創造西班牙球員歷史最高轉會費

◆

今天清晨，皇家馬德里通過官方網站宣佈就莫拉達的轉會與車路士達成一致，並且對其從青年軍到一隊時期的奉獻表達了感謝。

據《馬卡報》及《阿斯報》報導，轉會費為8000萬歐元，莫拉達與車路士將簽約5年，其年薪為900萬歐元。

這個轉會費使莫拉達成為史上身價最高的西班牙球員，同時也創造了車路士球會歷史上的最高轉會費。與此同時，這筆交易還進入了史上最高轉會費的TOP 10。事實上，他所位於的第8位原先正屬於皇馬主帥施丹。

足壇最高轉會費排行榜（單位：歐元）
1. 普巴，2016。曼聯，1.05億
2. C朗，2009。皇家馬德里，9600萬
3. 巴利，2013。皇家馬德里，9100萬
4. 希古恩，2016，祖雲達斯，9000萬
5. 尼馬，2013。巴塞羅那，8500萬；盧卡古，2017。曼聯，8500萬
6. 蘇亞雷斯，2014。巴塞羅那，8100萬
7. 莫拉達，2017。車路士，8000萬
8. 迪馬利亞，2014。曼聯，7500萬；施丹，2001。皇馬，7500萬；占士·洛迪古斯，2014。皇馬，7500萬
9. 迪布尼，2015。曼城，7400萬
10. 伊巴謙莫域，2009。巴塞羅那，6950萬
11. 史達寧，2015。曼城，6800萬
12. 卡卡，2008。皇家馬德里，6500萬

在莫拉達之前，最貴的西班牙球員是2011年從利物浦加盟車路士的費蘭度·托利斯，5800萬歐元。排名第3的是文迪達的4800萬歐元。

離開皇馬位於UCLA的訓練基地時，莫拉達表示：

“我非常開心，明天我就會去車路士了，那是一間認可我的球會。”

“第三次加盟皇馬？這很難……我不認為有朝一日會再回來，現在這不是我考慮的事情。”

“很顯然，我的目標是離開，這是一個奇怪的夏天，發生了很多事。在通過體檢前，我都無法放鬆。很遺憾要離開皇馬，但希望我能在車路士有出色表現。”

“離開前，我感謝了施丹，也祝福他在今年好運。我會和隊友一直保持聯繫，他們是我的朋友。我可能換球隊或城市，但我知道他們總是我的朋友。”

“很高興曾在皇馬效力。我上一次身穿皇馬球衣是在西貝萊斯，真的很開心。非常感謝一直以來支持我的皇馬球迷，我會永遠祝福皇家馬德里。”

莫拉達2008年進入皇馬青訓營，2012年升入一隊。2014年，他從皇馬轉會祖雲達斯，2016年回歸。2017年，他再次離開皇家馬德里。這一次，也許像他說的一樣，是最後的告別了吧。

曾經深愛過皇馬，曾經也為這件白色球衣奉獻和戰鬥。作為球迷，唯有祝福莫拉達好運，在新球會一切順利。

以後的日子裡，在回憶起皇馬的時候，希望是美好多於怨念，能更多地想到我們也有過美好時光。

再見，莫拉達。

請勿放棄治療

貼波衫有撚用咩
你話你dse 7科5**你貼張小學成績表出黎咁

丹尼路距離曼城一步之遙

◆

哥迪奧拿還是想補強右後衛位置，他的目標正是丹尼路。

這位26歲後衛給曼城主帥留下了深刻印象，認為他正適合自己計劃。

車路士也是這位現皇馬後衛的爭奪者之一，但曼城領先一步。

預計轉會可能在未來幾天內宣佈，轉會費為3000-3500萬歐元左右。

丹尼路的皇馬生涯正在接近尾聲。

賣擔注定下季食雞胸

擔仔先係皇區吉祥物

衛冕完就拆曬骨😵

因為鏝城需要盡快輸場波

預左啦

邊有人叫我愛on撚9

下

我都叫佢咪咁寫

吹到拆晒骨
達仔又唔係絕對主力
你地離不開就係針對賓周
大佬呀
前年達仔未返黎咪又係咁打
前年冇達都追到聯賽差一分
仲拎埋歐聯（雖然打得幾吃力）
同14年拆骨冇左沙比同迪馬點撚同

如果有人買賓周係拆骨
咁快點拆我骨

叫你po過第張相呀

主席今晚病情嚴重 看來命不久矣
大家屌主席屌少d！

達仔

大家放過cda ok?
唔好玩我sis啦

係落 擺明係 我愛魔法師

呢張相原本擺明係 我愛巴塞
證明我係c

屌你改都有D誠意留返D線丫

好期待熱身賽睇新加盟球員

睇我高表演高速突破

睇我掃把佬扭波分波

On撚9真係on撚9

我佛你

森馬批占士無速度

對於占士加盟，森馬並不看好他能在拜仁發揮重要作用，直指他踢法局限頗多：「他踢法有點局限。他沒速度，不能勝任翼鋒。他創造力確不錯，也可以由邊路切入，但無論如何他也欠缺速度。有時你的確需要一個人留在中路支援前鋒，但相信他一定會受對手緊盯。」

最後森馬更直指占士屬「本性難移」的一類球員，「如果你有長期留意他的發展的話，應該知道他應該很難去改變他的踢法了。」（）

與我皇無關

如果佢有速度同盤控我諗已經係最強攻中

Real Madrid Star Warns of Bernabéu Exit if Los Blancos Sign Monaco's Kylian Mbappé

Ben Carter
19 JUL 2017
A product of the Real Madrid academy, Lucas Vázquez has warned the club that signing Kylian Mbappé would see an end to his career in the Spanish capital.

The 26-year-old winger has emerged over the last year as a big talent for Real Madrid and he made 50 appearances for Los Blancos during the 2016/17 season.

Mbappé, another star who emerged last season, has been linked with a host of European sides amidst talks of a possible Monaco exit. A potential £100m move to Madrid has been talked about and although there is no agreement between Monaco and Real Madrid, Vázquez is prepared to leave the Santiago Bernabéu in search for regular first team football, according to Spanish publication Don Balon.

The Spanish international will want to feature regularly this season, with a place in the Spain squad for the 2018 World Cup up for grabs. Vázquez featured mostly on the right-wing for Real Madrid last season and was regularly called upon when Gareth Bale found himself injured regularly during the campaign.

The Spaniard will not be short of potential suitors should he decide to leave the club. Although not the quickest of wide forwards, his technical ability is everything you'd expect a Spanish footballer to have.

摩佬

俄仔COME BACK

把自己看得那麼高.jpg

機司堅料?
夾埋一齊作反

西班牙幫

西班牙幫擺明唔妥法國幫啦
咩french connection
互含就互含啦

契仔都反啦

成個皇POST除左摩迪之外仲有邊個想包皮黎

我唔反對嘅
但唔係太想佢咁早黎 新星有啲冒險

但係包皮點都好過賓周

想大巴拿多d

整走個毒瘤 黎邊個我都唔介意

查斯特

加里夫巴利：唔怕皇馬簽新人

皇家馬德里球星加里夫巴利相信，不論球會在轉會窗簽新兵與否，也無據要在隊中爭一席位。

儘管巴利在上月歐聯決賽對祖雲達斯時獲得後備一席，但在他受傷時，頂上的伊斯高確實有不俗表現。此外，皇馬也被指有機會以破世界紀錄天價引入摩納哥的麥巴比。

不過，巴利無懼競爭：「我想這就是當今的足球，你在英格蘭、德國、西班牙、法國哪裡都好，總是有大單轉會交易進行，在當今足球難以避免。伊斯高與我並不踢同一位置，當然，也是任由領隊（施丹）去決定的。不過，我們始終都想上陣，每個渴望機會的球員也是這樣，我相信大家都有權爭取。」

這位威爾斯球星坦言上季有段時間要養傷令人失望，但他現在會努力為新球季備戰，捲土重來。()

RIP

55

大家都覺得包皮黎頂賓周個正選位
但我覺得拖丹根本就想一齊出
可能變咗MBC

包皮陣間間接整走禿

尼馬吹得好犀利啵

其實機師走又冇乜所謂

唔怪得之佩狗唔敢搞psg
即刻搞返你d人

其實達仔走左就已經好平衡
At least唔會出現有一場出晒4個
Bale 朗 賓 達
真係四不像
就算賓周屹立不倒
但輪換政策底下應該都有差唔多一半時間見唔到佢
如果打強隊係433 bbc 卻米摩
輪換陣應該係4231 定係442
出晒堆中場
雙中場掃把 洛蘭迪
左邊辛 中間 高仔 右邊機師
前面無鋒搵easygoal
諗起都爽

好襯佢

【UOL Esporte】：丹尼路加盟曼城的最後障礙已經掃清，皇馬跟曼城即將官宣這筆交易，轉會費3600萬歐元，簽約5年。

丹尼路選擇離開，主要是因為明年的俄羅斯世界杯。

又幫佩狗條死廢老打丁

上季歐聯分組賽個場
出埋達仔真係做乜鳩

尼馬Ig講埋i love u dad
吹到似層層
到時2億2打包丹比利戴疤拿xdd

仲勁左xdd
人工都慳返唔少

皇馬新援施巴路斯：“阿辛斯奧是我選擇皇馬的一個關鍵的因素。”

“我們已經就加盟皇馬等一些問題交談了很長一段時間。在U21國家隊的時候他就總建議我來皇馬，他說如果有這個機會，要我一定去抓住。我知道我來到皇馬後會得到他的支持，他是我選擇皇馬的一個關鍵的因素。”

“我明白想在皇馬站穩腳跟並不容易，阿辛斯奧就是一個例子。他在歐冠決賽中取得了進球，這是他努力訓練的成果。作為球員總有低谷的時候，但不要洩氣，學會等待、抓住機會。”

身為掃把佬第一fan 要迷辛了

上機搞基未

搵左個唔錯既理由迷辛😂👏🏿

葡萄法比跟碧基的戀愛

阿辛唔通係皇馬拼圖王

辛仔要上位

壯大自己勢力

辛仔其實都為皇帶黎唔少正面影響

gay

Whats up nigga

皇者獌熱身賽都唔放過對手 molamola

In 賓周 we7s

Nigga維已經整緊6師信template
準備皇區每人派一封

扯定白旗先

學連尼住咁經email send比你啦

牙維我地投降啦
haha madrid

冒充律師出信
準備報驚

下季英超曼城睇黎要等擔泥救世先有啲機

擔泥唔係去祖咩
去曼

清你係赤柱踎左幾耐

3年08個月

歡迎回歸

朗同卡已經係gay啦
根本一年一星開始儲靚仔已經gaygay地
今年收多幾件靚仔幻幻先明顯姐

Isco

最新受害者

Real gay

Hi ching

就係你班gay佬嚇走絲打

好明顯係你條黑腸嚇走人😥

Hi

你肉酸

今季波衫暫時邊到優惠平？
kitroom西甲章主場連字599

屠房班奶共狗不了

once you go black

記得仲要係賣j league
奶共狗真係零舍on9

老老豆豆 我就唔反對包皮黎 始終潛力無窮
Dybala都係潛力撚黎 但係奶美斯袋底同埋個位似占士isco個位 唔覺得最好

咪玩
成個皇post都反對

禿仔你迷尼馬 點睇佢去巴黎
佢老豆咁撚煩 有冇慶幸當初佢冇黎皇馬

麥包皮生高D再講

戴疤拿仲矮

佩狗無請佢老豆叫雞先簽唔到

大巴拿有腳法

只怪佩狗太純 唔識呢啲

包皮有入攝高速走位

去巴黎關我撚事咩 咪去飽佢
我睇佢踢國家隊姐

同埋牙朗no. 1 fans 仲有法國藉金牌

包皮=機會主義
Dybala=組織

利申 睇得幾場憑感覺9up

暴聯然波魔性維點睇

J死左佢了

下場應該淹能死我地

Dybala越打越後，踢法似攻中
包皮我覺得佢打翼啱D，其實佢兩個踢法都唔太似9號個踢法

daddy教訓你班忤逆子

你忍心睇住班肉腸撞我地啲幼幼咩

死獌狗邊有同情心

我覺得ISCO仲有腳法過大巴拿,大巴拿速度又唔高,買黎無用

邊個同你講dybala速度唔高

咁我諗佢係指相比之下
陣中有唔少人速度高過dybala
Asso 掃把磨練下隨時勁過dybala
唔洗用咁高成本買囉

啱啱有個細路係隔離著住a米卡卡 我著緊牙朗

卡卡的祈禱
好聽

有無皇馬季前賽時間表

女就話啫

細路都唔放過

Linkin park

當年信和見過有條女着住皇馬卡卡，行行下有條仔迎接佢

如果isco有埋速度會唔會有中場頭三

Isco冇咩

我真皇都睇唔過眼

摩迪都3張幾喇

打呲

49000

留意到牙維下場點都贏

咁有無推薦邊間抵買？

yes
願意用牙笠條命換

天才ho ball

早晨

天咩才？你唔記得轉ac?

臭jer佬ho ball

其實皇區全部都係我分身

十卜

阿維25

4mk

4 nigga

Real Madrid will have a day off today and won't train. That means Danilo has had his last training session before moving to City. [marca]

(Show Blocked User - 謝斯朗拿度)
唔好再貼擔泥佬

買和先

拜狗又爆閘

Nigga王維哥

牙gap被圍 迷雲仔幫拖未

請大家唔好歧視我老死牙維

冰度牙

打交post牙

枉我咁保護阿維 冇再串佢 今日咁對我 失望

一個post推咁耐 佩狗仲未放棄

世清一打一百easy job啦

Neymar to PSG is 95% done [Catalan Radio]

molamola 可以諗定下年比咩妖魔鬼怪屌打

個%係點計

尼馬簽名簽左95%掛

Hazard,dybala,包皮 first target
阿古路肯做後備都諗得過

諗唔過啦 廢到

拎件垃圾黎講

會員都系垃圾

上面4件都唔要
唔用賓周咪用伊斯高辛仔
11月打下體個陣都可以唔用賓周
係都要買前鋒
On9

五月仔相比謝斯 達子真係好遠
下年前場入球能力真係好有問題

當你bbc都出唔到場既時候
用邊個
真係諗住無鋒
拜仁德國都玩唔掂啦

有big ben

無左阿占同達子入少30粒波
要補番都好難

咁阿朗抖
阿禿傷個陣
揾邊個入波?

阿古路算係咁啦聯賽出佢，大賽賓周
宜家都冇乜一線前鋒走人
利雲又話太老應該唔會黎
Reus太多傷
美羊浪費太多機會
基沙文唔黎皇
kane就英人不了
Timo Werner德國新仔？
仲有小豆不過去咗西咸

你拜狗心地唔好
又咒bald傷

都話祖維迪

唔係話一定要一線前鋒黎
但起碼後備有個正印前鋒囉

其實大家第一時間都會諗起某神鋒

Hazard不嬲唔係成日入波嘅翼
阿古路夠料？
Dybala 做左山寨球王咁耐入到波？
包皮睇多陣先啦
我倒不如出撚晒easy goal asso 高仔
哩幾個把握力都唔算差啦
係有太多前鋒先打得後冇咩波入姐

你呢個username已經無說服力
要轉y絲

拉膠

一定係質素王

asso打翼 isco,高仔中場，咁前面都要有人架
完全冇擔心佢地入波能力，但係起碼有人係前埸做下支點set 下波，佢地比助攻都要有人先得

死監躉快d拉埋佩狗一齊坐監

唔好講咁多廢話啦 直接買法國佬咪得囉

掃把 洛蘭迪打中場
高仔同伊斯高仲係打中場？？
打上一格/兩格啦

Dybala係歐聯已經證明唔係山寨王啦

Real Madrid are reportedly weighing up a move to sign Aymeric Laporte from Athletic Bilbao this summer.

Spanish publication Don Balon have reported that Zinedine Zidane has expressed an interest in signing Aymeric Laporte in this summer’s transfer window. Real Madrid are, thus, set to make a move to land the Athletic Bilbao defender.

Laporte joined the fabled Athletic Bilbao academy in 2010 and made rapid strides in the youth setup before making the senior grade in 2012. Over the last five years, the player has managed to establish himself as an instrumental figure for the Basque club.

In fact, At 23, Laporte has already racked up close to 200 appearances for Bilbao. This past season, the youngster was arguably one of the best defenders in La Liga as he played a key role to help his side keep a highly impressive defensive record.

His exploits have caught the eye as well, with several top clubs across Europe registering an interest to sign him. Manchester City have been heavily linked to the player for well over a year now, but their interest seems to have cooled off for now. Real Madrid, though, are set to make a move for him.

Los Blancos saw long-serving Portuguese centre-back Pepe call time on his spell at Santiago Bernabeu this summer, making his way to Besiktas. The veteran defender’s departure leaves Zinedine Zidane with Sergio Ramos, Raphael Varane, Nacho and Jesus Vallejo as his central defensive options.

Ramos and Varane are expected to be the first-choice pairing at the heart of the Real Madrid defence. But, the duo have been highly prone to injuries, which is perhaps why Zidane has turned his attention towards Laporte, especially considering Nacho is only a squad player.

The role of Vallejo, who recently returned from his loan spell at Eintracht Frankfurt, is not clear yet, although he has been touted to have a big future at the Bernabeu. Laporte, though, brings several years of experience at the top level and his experience makes him a readymade replacement for Pepe.

At 23, the Frenchman still has his best years ahead of him. With Ramos on the wrong side of 30, Laporte can potentially forge a long-term partnership with Varane at the heart of the Real Madrid defence long after the veteran Spanish defender has called it a day.

Thus, Real Madrid are set to make an official bid to land Laporte this summer. It now remains to be seen what their initial offer is, and if Bilbao let go of a player who has been highly integral at San Mames for the last few seasons

應該係鳩吹

法國聯軍

轉陣都要人，五月仔宜家睇唔穩，加上上季有一兩場落後轉入前鋒都出埋馬仔啦，宜家達，馬都走咗，阿朗會輪休，點靠asso,isco,bale同賓周頂大半季前線

咪玩啦
高仔都拎出黎講

下個topic French Connection

是咪唔講得牙

高仔最多咪cm/cdm box to box唔同話佢打中堅
isco最盡最前咪cf平時前場自由人

睇好高仔

西班牙德國打無鋒陣都有pedro 梅拿呢d入攝準既人
我地唯一有呢個意識既占士已經走左
點都要買個識入波既

高仔咁快，改造佢做翼有冇得諗？反正佢都比光頭佬點左去做防中

佢係皇馬就打cm cdm
打前一格不知幾生
哩家就係差一個人解放高仔

打翼黎講跑得快唔係優勢黎

入攝準

好野黎 但而家無需要買

timing

占士入攝同辛差唔到幾多

技術同視野唔夠就踼唔到翼

Agger
Btw 而家皇要既前鋒其實唔係講既入球能力
係key ball同做波
市面上最大 包皮 dybala so9 利雲
其他唔撚入流或者hazard個種翼位唔好提啦

應該咁講，如果要keep 住上季成功個方式，a/b隊咁樣，除咗補返原本我地缺少既位置(cdm),咁走咗嘅都應該補返人，宜家後面，中埸都夠人，但係走咗達，馬仔，宜家就係得五月一個，所以宜家係差st

其實皇馬入面好多人本身係打得好只係因為朗哥同大量前鋒存在先越打越後
佢地打返前小小根本冇咩問題
佢地本身都甲慣
無啦啦買個d 阿古路真係on9咩

係因為bbc先拉後左 但係有部分球員係第二點
而家要搵既係第一點分波或直接得分

Btw 真係唔好再講阿古路 只係好過卡雲尼小小

頂 一入個網 就見到賓周係到chok樣

但hazard 阿古路哩d就唔洗諗
尤其阿古路咁撚臭格

朗哥都要輪休啦，宜家講緊對中下遊出b隊要有返個前鋒set下波，支點，組織下，唔係埸場都expect isco,asso扭過哂d人入波架，同埋都要轉陣，冇前鋒出下轉條毛咩

請問唔計bbc
邊個踢開假9

希望黎緊對雙曼疤狗
光頭佬出假9陣黎睇下

Agger 包皮 dybala 2選1最好

前面都要有人拍住isco

當今無雙假9係so9 不過搵實際既提議
培訓新人最好 我揀包皮

不過就咁睇包皮唔似做到假9
不過勝在後生可塑性大
要睇拖舟功力
我最驚就係包皮比賓周帶壞

壞就無計架啦 飛車強姦勒索乜都得

唔明點解咁多中場 係要個前鋒黎造波而唔係中場造波比個前鋒射

時代唔同 或者踢法唔同
我地贏緊既係中場控制力 唔係做波

咁你大腳傳上去會有個背住龍嘅前鋒
接到波之後要用最快時間分波比後上嘅人
或者極速轉身帶波自己攻
但問題係皇馬c朗負責搶點
咪要有人係前場接應第一下傳波再策動進攻囉
其實我都覺得好怪
利申鳩up我波齡淺短

應該係當前鋒冇態/比人mark死個時都可以造波or幫手拉空比中埸d人射

前鋒所謂既造波唔係係中場拎波再KILLER PASS
係要係後防/龍門大腳踢上去個陣HOLD返個波比返中場
KEEP住控球權
你唔會100個攻勢100次都係中場慢慢傳上去

上乘既前鋒係唔夠中場支援下
仲可以自己轉身去埋

fat ronaldo

留意到班黑鳩熱身賽就打晒飛機

你又on9唔晒wor
其實中場可以彈俾前場,佢拎個波但返俾後或者傳側邊俾人後上會順好多,因為離敵方近左好多
如果唔係下下要自己d中場球員咁突破人地條中場線,係好困難
前場唔係要拎黎做波,而係俾d中場上黎禁區加面向對方龍門,威脅先大好多

下星期就炒鳩你皇狗

有信心基沙文會入返3球

Danilo's transfer to Man City has been delayed for 24-48H as the clubs didn't sign the papers yet. The transfer is a done deal.

不過獌大部份都知道佢地隊波差我地幾班既

賤

講起 delay諗起 ddg

今年咩仇都報晒

諗起之前有篇文講keyword
係機場等左好耐
最好終於可以留係皇馬

又想借d意吹奏監躉馬

西波皇學埋哂疤咁老定

e 件正
上季對皇係前面好大威脅

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

阿狗同獌狗係皇區講波

你食屎狗都係度啦

A

不嬲都有架啦

系 仲有熱狗

鳩白講得好

好多爆閘狗

依樣真

吹牙

巧惡=.=

講第一點梗係買lord賓

on9 法國人啦 豬腦

睇到最聯呢幾場都未盡全力

黎緊我皇比人456係100%巴波

福仔 lkk 普巴 輪住砌我地 每人2粒

豬腦靚仔 又適合行hehe路線

施巴路斯在班拿貝進行的加盟儀式

◆

在班拿貝球場的主席包廂中進行了丹尼·施巴路斯的加盟儀式。在一段記錄這位球員精彩表現的影片後，佩雷斯說：“這是你夢想成真的日子，你追隨自己的心，選擇了這裡，接下來你有為之奮戰的使命，就像歷史上的那些著名球員一樣。”

“我們非常歡迎這樣一位能讓球迷們興奮的年輕球員，他工作刻苦，又具有天賦，是剛剛結束的U21歐國盃的最佳球員。”

“現在對你而言，真正的挑戰來臨了，為了你自己、你的家人和全世界等著見證你的天賦的球迷們，你要盡全力奮鬥。”

皇馬人

“你要捍衛隊徽的承諾是你能夠來到班拿貝的關鍵，這是你想不斷獲得勝利的地方。當如此多的球會對你有意，你依然選擇這裡時，我們為你感到驕傲。”

施巴路斯：“加盟皇馬是我從小的夢想”

“我希望能表達我對主席先生的感謝之意，來到皇家馬德里是我一直以來的夢想。我想謝謝我的家人，他們陪伴我走過了許多風雨。我要為球會奉獻我的所有，去幫助球會創造歷史。”

加盟儀式以佩雷斯、施巴路斯及其家人以及董事會成員的合照結束。

施巴路斯亮相：“可以害怕很多東西，但其中不包括來到皇馬”

◆

皇家馬德里在班拿貝球場為新援丹尼·施巴路斯舉行了亮相儀式。

他從主席佩雷斯手中接過了24號球衣：“感謝主席對我的信任，自從我知道皇馬想要簽下我，我就沒辦法說不。”

“我從小的夢想就是來這裡踢球，我準備好了為這件球衣付出所有，為球會的歷史更添輝煌。Hala Madrid!”

在新聞發佈會上，他表示：“對於選擇皇家馬德里，我沒有任何遲疑，這是我想來的地方，當佩雷斯聯繫我的時候，我就再也聽不到其它球會的聲音了。我知道競爭很激烈，我會把握每一堂訓練課和施丹給予我的每一分鐘，為自己爭取到球隊裡的位置。”

“我和阿辛斯奧談過。在U21國家隊時，他對我說，如果我有機會來皇馬，那一定要把握住，因為這是世界最佳球會。我知道我會得到他的幫助。現在馬高在皇馬有很重要的地位，這是他憑藉日復一日的努力換來的，我覺得這是很好的榜樣。”

“我非常期待明天搭上前往美國的航班。沙治奧（拉莫斯）已經和我打過招呼，他會張開雙臂迎接我。我們的關係很好，有相似的生活經歷，我希望能達到他的成就。”

“每個人都有權作出自己的決定，我不認識莫拉達。加盟皇馬是我的目標。你可以害怕其它的很多東西，但其中不包括來到皇馬。我會等到我的機會，然後把握住。我希望迎接這個在世界最佳球隊效力的挑戰。”

又多隻funson

Dybala登鵰

未？

睇得出佢係發至內心咁鍾意皇
達仔單野告一段落
希望所有巴打
無論係鍾意定係唔鍾意達仔都好
都要感激達仔對皇嘅貢獻
就黎開季
大家盡情咁j新人啦

成班u21拍埋一齊 華利祖真係毒到

u21
好興奮

影到牙辛好令囝

agger

MARCA: In case Real Madrid fail to sign Mbappé this summer, they'll look to sign a young striker who's willing to accept a secondary role.

Real Madrid could target Sassuolo striker Domenico Berardi (22) or Ajax striker Kasper Dolberg (19) .

Real Madrid's first 6 #LaLiga 2017/18 fixtures:

✈️ Deportivo
🏠 Valencia
🏠 Levante
✈️ Real Sociedad
🏠 Real Betis
✈️ Alavés

痴撚線 最尾幾場難打到

又諗起疤歐聯過左psg就🚀cardiff

洛b

失分既節奏

Cardiff we are coming!!!!!!

Club World Cup final is on 16th Dec in Abu Dhabi. Real Madrid v Barcelona therefore probably going to be Thursday 21.

出b隊踢final算啦

Gay

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

死戇鳩佩狗

on99

痴鳩線
踢完世冠仲要人返西班牙繼續踢 仲要係打疤

冇所謂
都係輸

馬些路的成長故事—皇馬差點失去最佳左後衛

◆

馬些路繼續在皇家馬德里創造歷史，這將是他在球隊的第12個賽季，使他成為效力時間最長的外國球員。那麼之前效力11個賽季的紀錄保持者是誰呢？兩位皇馬絶對的傳奇人物：迪史堤芬奴和羅拔圖·卡路士。

這絶不是卡路士第一次阻擋在馬些路的前進道路上，成為他的追擊目標。

在保地花高的童年

馬些路出生在里約熱內盧一個非常貧困的家庭。在他的整個童年及少年時期，祖父柏度是最親近的人。對於馬些路而言，柏度就是那個最重要的人。2014年世界盃準決賽開始前2天，柏度因癌症去世，馬些路備受打擊。

雖然這不是突如其來的事故，但與親人的生離死別是你永遠都無法做好準備的一件事。時任巴西國家隊主教練史高拉利對馬些路說，他可以得到幾天假期，回去參加葬禮。但馬些路拒絶了，因為他知道，如果他去了，那他將再無法也不能重回國家隊。

“我比任何人都瞭解我的祖父，我不能去，因為他不會希望看到我去。”

馬些路小時候叫做馬些連奴，從一出生開始，他就喜歡踢球。他躺的小床上有足球，只要球在腳下，他就可以一直走。4歲時，他開始踢五人制室內足球。8歲時，他還在保地花高的沙灘上踢沙灘足球。那時候他喜歡當門將，因為在沙灘上，他可以一直撲倒而不用擔心受傷。

小馬些路不停地踢球讓母親很不開心。在某一時刻，她的耐心被耗盡了，於是她開始把一個又一個足球戳破。不過馬些路的祖父總是又給他一個新的。

從10歲開始，由於父母很晚下班的關係，他基本就是和祖父母一起住了。他的祖母和媽媽一樣，總是阻止馬些路踢球，避免他打碎家裡的東西，但祖父一直支持他。

所以馬些路從未停止踢球，哪怕是29歲的今天。不過現在他是和自己的兒子一起在家裡踢球了。

守護天使

祖父是馬些路的守護天使，也是他孩童時代最重要的人。祖父也曾是一名足球運動員，所以更能理解馬些路。祖父成了他的指導者、最大的支持者、他的老師和知己。他們經常聊天，馬些路總是對他敞開心扉。祖父很信任馬些路，馬些路則用正確的行動回報他的信任。

“他是唯一理解並信任我的人。”

他的祖父原本是一個司機，但他決定放棄自己的工作，因為他需要接送馬些路參加訓練。他有一輛車，但他們付不起汽油費，也買不起車票。因此他決定把車賣掉，用換來的錢買車票。

這是對10歲孫子的極大信任。他當時並不知道馬些路未來真的會成為職業球員，但他相信自己的孫子，並且為實現他的夢想盡了最大努力。

祖父的努力還不止於此。一次又一次，他表現出對馬些路的信任。

馬些路的訓練場離家有50公里，他的祖父總會開著一輛小小的橙色垃圾車去接他。這輛車是用一次中彩票的錢買的，他的祖父下注在克羅地亞國旗上，然後贏了。

“當我看著盧卡（摩迪），總會想起我的祖父。”

買車只解決了一半的問題。他們依然需要花錢買汽油和保養。由於馬些路來自一個貧窮的家庭，路費對他們來說是很大的開支。

正 玩幻幻

在富明尼斯起步

馬些路在Helénico五人制足球球會開始踢球生涯。那是他叔叔和其他朋友一起創辦的本地球會，目的是給孩子們帶去快樂，讓他們遠離毒品。很快，馬些路就吸引了里約大球會的目光。

首先就是著名的富明尼斯。8歲時，馬些路去參加了他們的試訓，但是落選了，因為他們覺得有比他更好的球員。下一個來敲門的是華斯高，這一次他成功了，他們簽下了他。然而僅僅一年後，他就被要求離開。為什麼？他又一次被告知有其他比他更好的球員。

馬些路又回到了Helénico重新等待。很快，富明尼斯再次找到了他，這一次他選上了。在富明尼斯，他遇到了後來成為至親好友的卡爾奧·艾維斯，以及他的妻子—卡拉麗絲·艾維斯，卡爾奧的妹妹。馬些路認識卡拉麗絲後，就決心要贏得她的心，所以在一場比賽前，他把頭髮染成了金色。沒想到的他父親去看了那場比賽。看到金髮馬些路後，父親暴怒了，直接在看台上示意他“死定了”。

一直到15歲，馬些路都在踢五人制足球。他給教練留下了深刻印象，他們決定向富明尼斯一隊推薦他。當時，這個改變是對他的巨大打擊，因為他熱愛五人制足球，他的朋友也都在踢五人制足球。突然，他要和朋友分道揚鑣了。

當馬些路把時間都花在學習和訓練上時，他的朋友在做其它事，他們漸行漸遠。但這並沒有使富明尼斯的教練給他更多的出場時間。這樣的開始是令人感到沮喪的，有一天，他終於受夠了。他對祖父說不想踢球了，他要退出富明尼斯。

這讓祖父感到震驚，但是他理解孫子，並對他說，再給自己一次機會。他們說好如果馬些路在下一場比賽裡正選，那就繼續留在富明尼斯。馬些路正選了，所以他繼續踢了下去。

很難想像馬些路這燦爛的職業生涯竟然是建立在一場比賽的正選名單之上。我們都應該感謝那位教練在那天所做的決定，因為如果他沒有讓馬些路正選，那我們可能就要失去這位激動人心的左後衛了。

從五人制足球轉去踢足球不是那麼輕鬆的，有很多地方都需要調整，其中之一就是球鞋。之前他習慣用鞋底停球，但是當他嘗試用釘鞋這麼做的時候，他發現無法控球了。這讓他花了一段時間才適應，但最終，他從五人制足球的經歷中受益。

皇家馬德里出現

一年半時間裡，馬些路的天賦展現無疑。為富明尼斯出場31次後，歐洲的大球會開始關注他—主要是指西維爾。西維爾很快就和富明尼斯達成協議，簽下了合同。實際上轉會已經完成。

隨後，馬些路聽說皇家馬德里也對他感興趣。他找到富明尼斯的高層了解這是否真實，他們承認了。馬些路立刻知道他想去的地方只有一個—皇家馬德里。直至今日，西維爾體育總監莫治都視這次失敗為其只有生涯最令人沮喪的交易之一。

莫治：“馬些路搭上了到西維爾簽約的飛機，結果降落在馬德里。”

峰迴路轉，當馬些路以為他只會見到幾位皇家馬德里的高層時，他已經和皇馬簽約了。在亮相儀式上，他為有55人來看他踏上球場而感到驚訝。規模當然不能和如今的亮相儀式相提並論，但對當時的他來說，這已經是難以置信的事情。

起初，人們猜測他會在那半個賽季裡效力卡斯迪拿，但卡比路希望他能隨一隊訓練。皇家馬德里也想過將他租借給其它西甲球隊，以便得到更多出場機會，但馬些路不願意。他不想出去，只想留下來戰鬥。對他來說，這是一個艱難的選擇，因為當時球隊並不是那麼需要他，他也還需要進步，但最終，他做到了。

他要面對的不僅是缺乏比賽時間的問題，還有文化上的衝擊。離開祖國前往另一個國度總是很難的，相對來說，從歐洲到歐洲又比從巴西到歐洲要輕鬆很多。西班牙的氣候和巴西迥然相異，人們的觀念也不一樣。

還好，羅拔圖·卡路士當時還在皇家馬德里。

新老交替

羅拔圖·卡路士是馬些路的童年偶像。和其他孩子喜歡朗拿度、比利或加連查不同，還在保地花高的沙灘上踢球時，馬些路就崇拜著卡路士。

第一次見到羅拔圖·卡路士時，馬些路連一個字都講不出來。他只是傻傻地看著自己的偶像。雖然馬些路現在看來是個跳皮鬼，但當時他非常害羞。

羅拔圖·卡路士：“他和曾經的我一樣，是一個擁有相同夢想的孩子，但他需要幫助。”

剛來到皇馬時，卡路士是馬些路的領路人，他就像馬些路和卡拉麗絲的家人一樣。第一次見面，卡路士就把電話號碼給了他們，並且說不管需要什麼幫助，都可以立刻打電話給他。當然啦，他們提出過請求，但卡路士還是一直在關心他們。他會邀請馬些路一家人去家裡過聖誕節，因為他知道他們沒法回巴西。

他們的友誼在球場上也結出了果實。羅拔圖·卡路士會親自指導馬些路。最初的日子對馬些路來說非常艱難，被拿來和卡路士比較是不可避免的。每個人都將他視為卡路士的接班人，這給一個18歲的孩子帶去了巨大的壓力。

他還需要重新適應球隊戰術。當時他幾乎不懂什麼戰術，總是把事情搞得一團糟。在這方面，法比奧·卡比路是他的導師。卡比路不是一個保守的教練，但他要求他的球隊必須做好防守。羅拔圖·卡路士的存在對馬些路和卡比路都非常重要，因為通過卡路士，卡比路可以更容易地與馬些路拉近關係。

巴西翼衛總是非常有進攻天賦，羅拔圖·卡路士又是個中翹楚，他非常了解如何適應歐洲足球。他會給予馬些路建議，告訴他如何處理各種情況。慢慢地，馬些路學會了。

羅拔圖·卡路士願意對馬些路傾囊相授切實地體現了他的性格。事實上，眼看著一個年輕男孩來繼承你的位置不是一件容易的事。有些人可能會對此心存不滿，有些人可能會無視和疏遠他，因為他們希望能盡可能久地保住自己的位置。羅拔圖·卡路士沒有那樣做，他盡自己最大的能力幫助馬些路取得成功。

歐聯賽事

為了得到參加歐聯決賽的機會，馬些路等待了8年。2014年，當皇馬終於闖入該項賽事的決賽，馬些路卻發現自己不得不坐在後備席上。儘管決賽之前，他連續踢了4場比賽，但安察洛堤還是選擇相信在與拜仁的準決賽裡表現出色的干查奧。

對於任何球員來說，被排除在決賽正選陣容之外都是很難接受的，尤其還是歐聯的決賽，但馬些路尊重安察洛堤的決定。安察洛堤試著安撫他，強調他的重要性。最終，他在下半場後備出場，成為打亂馬體會防線的關鍵之一。

“最終，我得到了出場機會，得以在球場上幫助球隊，我們贏得了第十冠，我能感覺到自己的重要性。”

贏得第十冠後，他無法抑制自己的眼淚。加盟皇馬8年後，他終於完成了這個目標。他像自己的偶像羅拔圖·卡路士一樣，成為了球隊的領袖之一。

“當你面對這樣級別的比賽，你經常會有非常複雜的情緒。當然會非常開心，因為你正在踢一場全世界都在看的決賽，你的家人都在球場裡，你不能輸掉這樣的比賽。”

皇馬獲得第十冠後，全世界都注意到了馬些路。在安察洛堤麾下，兩閘的重要性很高，馬些路的表現更是為人矚目。所有皇馬球迷、全世界足球迷都沉醉在他大膽的助攻下。他成了球隊裡最重要的球員之一。

很快，在“誰是當今世界最佳左後衛”的討論裡，馬些路開始名列前茅。儘管那時候他還有一個主要競爭者：阿拉巴，但過了沒多久，所有的懷疑都消散了，他成為無可置疑的世界最佳左後衛。

被問及在皇家馬德里最美好的經歷是什麼，他給出了略微令人驚訝、但也可以理解的答案。

“我覺得最美好的時刻是，當我感覺到球迷、主席以及隊友把我當成球隊隊長之一的那個時刻。來到這裡之後，我付出了很多，經歷了很多，也做出了很多犧牲，但是成為皇家馬德里的隊長之一、聽到人們喊你“隊長”，這是無價的。”

馬些路的領導能力逐漸顯現出來。你可以看到他是嚴肅認真地在對待這個榮譽，承擔這份責任。作為副隊長，他和沙治奧·拉莫斯配合得很好。沙治奧是全隊的聲音，隊長需要維持威信，他也有能力把所有人凝聚在一起，確保每個人都專注到眼前的任務上。與之相輔相成的是，馬些路負責調節更衣室的氣氛，確保球員們同時也能感到開心。

這兩個角色都非常重要，從每一次西貝萊斯廣場的慶典上，你都可以看出沙治奧也很清楚這一點。

過去幾年裡，馬些路獲得了很多個人榮譽，但他最看重的應該有兩個。一個是祖父給他的，另一個則是來自偶像的稱讚。

“我的力量勝過馬些路，但他的技術比我更好，也更聰明。當他拿球時，他能完全控制住。他比我更有實力。馬些路已經進入了皇馬、巴西足球和世界足球的歷史榮譽簿。以後還會有很多優秀的左後衛，但他們會很難達到馬些路的高度。馬些路是獨一無二的”，羅拔圖·卡路士這樣評價馬些路。

我知道很多球迷都熱衷於討論兩人之間到底誰更優秀。這沒什麼不可以。在夏天這個無聊的時刻，討論“皇馬歷史最佳十一人”總好過看那些流言蜚語。說實話，誰更優秀不重要。兩人都極其出色，而他們都曾為皇家馬德里效力，這是我們的幸運。

魯爾首次以皇馬官員的身份亮相

◆

2017-18賽季，前皇馬隊長魯爾將在球會管理層任職。昨天，在施巴路斯的亮相儀式上，他首次以新身份亮相。

作為皇家馬德里的代表，魯爾坐在公關部經理布達堅奴的身邊。

預計這位皇馬傳奇將會擔任主席顧問一職。

馬隊長

馬達？

細路
睇到喊左

世冠知唔知對邊隊？

痴線 好撚感人 男人老狗都流馬尿

好多個-_-

無咁快知 唔洗咁心急

有冇咁誇

馬廸爾呀

羅拔圖·卡路士願意對馬些路傾囊相授切實地體現了他的性格。事實上，眼看著一個年輕男孩來繼承你的位置不是一件容易的事。

細佬

馬些路同路路兩兄少左上水

皇馬承傳嘅象徵

用呢件垃圾不如用五月

有冇承傳綠豆仔呢球

Who are u
新人定改左名定邊個既分身

馬隊

可能因為今年同我好好感情既公公離世 有d感觸

新人

新人要自貼喎

死NIGGA你貼左未

我 立即 屌你老母

維哥大隻黑人

路路有冇幫你牙哥含撚

下年賽程

一見到個樣就想笑

真架 唔係佢呀爺 佢波都冇得踢

馬些路實同左你講佢爺爺嘅事

今年印件拉隊先

Y絲係邊

專登揀對拜仁代表D咩

有冇咩實用既禮物推薦下 for女

辛仔睇落好有阿朗feel

X2

偽毒出去傾啦

牙笠講得好

厹

Monaco have slapped an eye-watering asking price on Arsenal, Manchester City and Liverpool linked Kylian Mbappe, amidst a renewed push from Real Madrid to sign him.

The 18-year-old striker’s future at Monaco has been a subject of intrigue all summer, with some of biggest clubs in Europe hoping to lure him away from the Stade Louis II.

Paris Saint-Germain have been working on his entourage to convince the player to join the Parisians and Manchester City manager Pep Guardiola has also met his representatives to discuss a potential summer move, with claims suggesting the Citizens are prepared to offer €140m to €150m for the striker.

Monaco have already threatened to report several clubs to the concerned authorities for illegally tapping up the player, but the interest in him is refusing to go away.

Real Madrid have been maintaining their long gaze on the player for months and according to Madrid-based daily Marca, they have opened talks with Monaco for the signature of the young striker.

It has been claimed that Monaco have slapped a hefty €190m asking price on Mbappe, but Real Madrid feel it is only a starting position and the figure will come down in due course.

Real Madrid are also looking to convince the player that he will get enough minutes on the pitch next season despite the array of attacking talents at Zinedine Zidane’s disposal.

The European champions are also considering the option of signing him this summer and then loaning him out to Monaco for next season.

Arsenal and Liverpool are also firm fans of Mbappe, but Real Madrid are one of the clubs who are more likely to sign the 18-year-old this summer.

做乜鳩jer我

]
7月19日訓練圖片

◆

點解世清啲po咁耐都未1001

班友咁撚廢 又懶得推

7月20日訓練圖片

◆

屌你老味 無知就咪撚學人抽水
唔係佢呀爺供佢去踢波 佢晨早冇得踢波啦

諗起班幻幻歸隊已經扯到行哂

組圖 丹尼・施巴洛斯加盟皇家馬德里

◆

咁就多咗兩個公仔佬

唔係我講架

唔係話你

阿維咪jer我啦 屌你老屎

我皇又多一個靚仔
掃把佬

你死基佬

夠薑你上我屋企講

割席了

搵你大佬on撚鳩啦 最多我送ky

???

皇馬靚仔隊

首先你要明白 實用嘅禮物 女仔多數唔會太喜歡

擔泥燈鵰未

我本人唔係好實用
你喜唔喜歡

on9少陣 係都我先

都話達仔單deal無咁簡單

今年買到世三我自殺

又打飛機
濕鳩Diario Gol新聞黎

你班傻鳩🤦🏻‍♂️

唔好咁話自己

CHING你搵親D新聞都寧舍不同

上網搵煲水新聞ma
無新聞無野好討論

臭jer佬都係狗公

Barcelona have already identified Juventus @PauDybala_JR as a potential replacement for Neymar. [Mundo Deportivo]

疤要斟我個dybala

咪呀屌你老母

睇黎尼馬真係走
仆街我既dybala呀

最後劇本 dybala去疤 夏世三去鍠

陰公 呢頭轉會去拜 個頭又要做疤

買夏殺我寧願佢買包皮

死nigga

直接買尼馬
新figo

c朗打撚死佢

尼馬真係撚屌黎
留係疤咪算囉
屌你咪搞到Dybala呀

佢老豆係咪袋好撚多錢

去疤個陣都袋左幾十m

dybala > 包皮 > 世三

我自己咁排

不過最終結果係永續賓斯馬 踢到掛靴

聽講簽字費€100M 經理人費€40M 痴撚左線
不過疤有€220M到時祖起碼叫價€180M
係驚佢地賣左泥馬反而仲勁左

如果簽dybala就一定勁左

我話Dybala一定唔會黎皇馬
Mbappe都好難 出埋statement叫你西波皇唔好私下接觸
依家同車仔fd 左 世三真係有機

佢親口話要實用野

我自己覺得其實bald真係太易傷 可以賣左佢再買大巴拿

尼馬單野宜家點

其實 bale都冇人接貨

按摩棒

真係似走

買埋尼馬，山齊士psg可以點排迪馬返中間
btw包夏戴 買到是但一個都收貨，係唔想疤買到

要按摩棒係咪明串緊條仔

應該冇咁易既
最好就係拖到8月尾再同PSG done deal
咁就有戲睇 不過應該冇咁易既 話晒都主力 疤唔會乜都唔做掛

之前唔係傳獌咩

唔明你講乜

ON撚9

獌仲有錢咩 咁佢地真係正宗金錢足球

咁又係

好難明咩 仲要影相

賣尼馬即係買dembele同dybala

real

獌賺到錢要攞黎還債

山齊士 尼馬 卡雲尼
迪馬 華拉迪
是但
是但 是但 是但 是但
是但

卡雲尼
尼馬 迪馬 山齊士
華拉迪
是但
是但 是但 是但 是但
是但

祖唔會咁易放掛 今年先續完約冇耐

到尼馬賣倒€220M 其他球會就會襯火打劫

唔會賣完邦老師又賣dybala咁癲掛

好似仲有draxlerd翼都5,6個

見你咁急 數得出既又冇幾個 開€200M同疤傾疤都要焗住傾

係喎屌

jese lucas

宜家驚疤用個€200m換返好個中前場dybala dembele都係佢地target

一個唔小心比佢地救返個中場

佢地需要買中場
特別係中場中

高美斯

點算 我地而家真係冇個正前拎到波
C7 又大一歲 賓周前兩季開始基本上第一點搶唔到落黎

下季上力你就知死

我地黎緊都要換血
CR Benzema Modric Marcelo Ramos
而家個陣頂到最最最盡踢多一季半

今季季尾第36輪國家打屁
呢季一定要打爭氣波 好驚要列隊

屌，下年無達仔輪換對弱隊入波，垃圾皇西甲

C7 m12 m19 r4都滿意 不過的確要開始搵定後備作交替之用

棄達留賓 佩狗好波

今季輸撚緊 冇James冇達冇馬撚
對弱隊都失分 更何況打疤打下體打華倫

得罪講句 走埋比比
後場前場大變化 一時間好難夾到

其實垃圾皇一定要買返個後備前鋒做plan b，對弱隊出賓狗或者五月打單前，好撚易失分

屌 謝斯朗係咪訓左

Morata's farewell letter to Real Madrid and Madridistas

睇完眼濕濕

下季預左雞胸 希望達子仲有機會返黎

點會仲番黎

賓狗 光頭佬

剷草

佢自己都話唔會返黎

真係好希望佢可以留多一季 佢會係另一個魯爾

真係一波三折 要走嘅留不住

摩拉達已經唔係我地既人

Thank you grandpa

Dybala done deal 未

【Special day】皇家馬德里球迷轉會吹水區(58)

Fuck benzema

1001